身為一個PTGF

琴日比男朋友發現後。。。。。佢飛咗我

搵快錢都有錯咩
我都只係唔想男朋友咁辛苦

support

我仲未比人發現
諗住收山

比人飛左 宜家轉做全職 full time gf
上車不是夢

佢話估唔到我係咁

收皮啦 男人老狗扮女人

臭雞